致跨欄手足

老人家睇FB睇到，轉載：

請巴絲們不要在"黨鐵跳閘"........🙏🙏🙏
黨鐵附例有好多不為人知嘅陷阱⚠️
抗爭原則之一 : 👉不被捕

🚨以下是一位任職「党鉄」嘅朋友仔通知，各位手足爬山要小心：🚨

可以嘅話，通知兄弟們唔好再跳閘，班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
我們個阿頭點左頭，通知我們前線做附例嘅要做埋4.1b

班黑警好撚仆街，因為簽左surcharge上到法庭4.1b入梗,然後會等法庭留案底，到讀完大學後所有大公司同埋外國學校外國企業一查你違法行為記錄，會有一條入侵罪嘅案底, 等你永遠搵唔到大機構招聘你，依招好陰毒。

有TIU同事話 可以嘅話通知兄弟們唔好再跳閘
班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
(即以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分)要 :
👉上法庭審理
👉最高罰款$5000+
👉*可能*有案底 (edited)

#請不要再跳閘🙏🙏🙏

佢告咩都可以。告唔告得入先重要

FC 未

831嘅人畀咗錢，港鐵有冇將佢哋送返屋企？721 831 流過嘅血 港鐵賠咗湯藥費 贍養費未？

屌，咪撚左轉
幾日已經有人fc左係假啦屌你老母
有冇睇跳閘group架
咪係度放恐懼出黎
仆街樓主

大家唔洗再覆，假野

#不推文回覆

Sry, 唔該admin del po

好似話跳閘告暴動添呀

仲推